10點鳩叫點解唔升級 可加埋文宣同閂燈5分鐘

1. 宜家D人成日話差佬襯手足貼連儂牆果陣鳩拉 所以唔敢出黎做文宣
不過其實唔一定連儂牆先可以做文宣
10點鐘鳩嗌 都可以
建議鳩叫果陣可以有固定既口號有對白寫好哂 而唔係隨心想嗌咩就嗌咩
然後最尾果句口號係為果個星期既活動做文宣
例如下面呢張圖可以加 "10月27 下就3點 尖沙咀 遊行" 或者再簡單D "星期日 尖咀見":

2. 如果鳩嗌可以加埋閂燈 成個屋苑多人跟果陣 就會變死城一個
如果有傳媒影到D屋苑每晚變死城 話唔定會令到其他屋苑都跟
如果真係可以每日全港有5分鐘變死城 係一個極靚既畫面 一定上國際媒體既報導

3. 十點鐘鳩叫對keep住成個運動好重要
每日Keep住鳩嗌係可以Keep住大家團火 一去休息 團火就冇架啦
宜家無可否認係少左人去活動
所以要靠十點鐘鳩叫 叫返醒大家團火

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

仲有樣野好想講
大定見到有用既post唔該推post比更多人見到
唔好剩係比正皮

聽日見！

其實可以加埋黃店list入去每日鳩叫既口號果到都得喎

push

同意

（支援新疆）今日你唔支持新疆人 他日外國都唔需要支持我地香港人

橫店我既suggestion都係0成本
又唔會比人拉 成功左仲要極大成果

幫推

同意鳩叫做文宣，但專登閂燈會唔會曝露咗手足位置?

有d 人怕醜仲係唔敢叫，關燈呢個都幾好
視覺效果又夠

極靚既畫面

除左on9 唔知講咩好

就算比人知都唔會拉你啦 多人做就唔洗驚
再者 退一步黎諗 你閂左燈都唔代表D咩
夠大把單位冇開啦

畫面撚有咩問題?
其實鳩叫 有一個好大既缺點 就係睇唔到成果
閂燈可以彌補呢個問題

有問題請講

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

真係唔知點解無晒人嗌

手足借個位分享一下心態post

如果我話「呢場運動，我地一撚定會贏」，大家會唔會覺得我係痴線佬？？

之前嗌開十點 之後d人話開學要早訓
就轉9點 點知兩段時間都兩頭唔到岸 冇哂人

其實郁緊果張圖睇到大叔好頭暈

鳩叫可能大家怕醜不過集體熄燈有得諗
鳩叫既繼續鳩叫,熄燈表態你唔係咁都唔敢呀?

認同既一齊推

仲有加埋如果有人喺山頂/獅子山影返落去全黑既境象應該都幾震憾

仲要係每一日都可以影